香港仲有無棋行？

之前話
-航空業罷工 班機師專業人士無得話換就換,
政府一定跪...

-機場係中共經濟命脈,一定跪....

-大罷工 外國工會大罷工 成個城市停頓哂, 政府一係同歸於盡 一係跪

香港.....

次次都係有人死,喊返一日半日,第2日如常,比like 比嬲

香港個股市完全不傷分毫, 仲有咩方法撼動極權暴政,點樣令經濟支爆

到時立左廿三條, 國歌法, 辱警罪, 國民教育
所有民運人士被判叛國罪成,危害國家安全,大半世都在牢獄； facebook post 甴總圖 被判尋釁滋事；無得再六四集會 非法集會 危險國家安全

下一代： 我很自豪 因为我是一个勇敢的中国人！我支持共产党 ！ 六四都是暴徒杀军人！

將來可能會發生嘅事
：拎身份證出黎
拎緊啦 催
：(細細聲) 警告你唔好咁撚串
下 咁都叫串
：宜家拘捕你辱警, 話警察係狗
唔好屈我 我無講
：你襲警！(棍狂打)
告你辱警,襲警,阻差辦公 全部罪成, 法官認為警員証供可靠 係誠實証人

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口